{"fields": ["essencefrancais", "circonference_cm", "hauteurtotale_m", "hauteurfut_m", "diametrecouronne_m", "rayoncouronne_m", "dateplantation", "genre", "espece", "variete", "essence", "architecture", "localisation", "naturerevetement", "surfacecadre_m2", "mobilierurbain", "anneeplantation", "commune", "codeinsee", "nomvoie", "codefuv", "identifiant", "numero", "codegenre", "gid"], "nb_results": 100, "next": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/abr_arbres_alignement.abrarbre/all.json?compact=false&start=101&maxfeatures=100", "values": [{"dateplantation": "2005-03-15", "essence": "Acer campestre Elsrijk", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69116, "identifiant": 116912, "nomvoie": "CHEMIN DE PAISY", "circonference_cm": 30, "essencefrancais": "Erable champ\u00eatre 'Elsrijk'", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 1, "anneeplantation": 2005, "variete": "Elsrijk", "codefuv": 9560, "commune": "LIMONEST", "espece": "campestre", "numero": 15, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2005-03-15", "essence": "Acer campestre Elsrijk", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69116, "identifiant": 118231, "nomvoie": "CHEMIN DE PAISY", "circonference_cm": 45, "essencefrancais": "Erable champ\u00eatre 'Elsrijk'", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 2, "anneeplantation": 2005, "variete": "Elsrijk", "codefuv": 9560, "commune": "LIMONEST", "espece": "campestre", "numero": 3, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2005-03-15", "essence": "Acer campestre Elsrijk", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69116, "identifiant": 117966, "nomvoie": "CHEMIN DE PAISY", "circonference_cm": 50, "essencefrancais": "Erable champ\u00eatre 'Elsrijk'", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 3, "anneeplantation": 2005, "variete": "Elsrijk", "codefuv": 9560, "commune": "LIMONEST", "espece": "campestre", "numero": 2, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2005-03-15", "essence": "Acer campestre Elsrijk", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69116, "identifiant": 118204, "nomvoie": "CHEMIN DE PAISY", "circonference_cm": 40, "essencefrancais": "Erable champ\u00eatre 'Elsrijk'", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 4, "anneeplantation": 2005, "variete": "Elsrijk", "codefuv": 9560, "commune": "LIMONEST", "espece": "campestre", "numero": 16, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2005-03-15", "essence": "Acer campestre Elsrijk", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69116, "identifiant": 117938, "nomvoie": "CHEMIN DE PAISY", "circonference_cm": 30, "essencefrancais": "Erable champ\u00eatre 'Elsrijk'", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 5, "anneeplantation": 2005, "variete": "Elsrijk", "codefuv": 9560, "commune": "LIMONEST", "espece": "campestre", "numero": 14, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-11-27", "essence": "Acer ginnala", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69278, "identifiant": 147297, "nomvoie": "RUE DES JONCH\u00c8RES", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Erable ginnala", "hauteurtotale_m": 4, "gid": 6, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 23552, "commune": "GENAY", "espece": "ginnala", "numero": 11, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-11-27", "essence": "Pinus sylvestris", "diametrecouronne_m": 7, "rayoncouronne_m": 3.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69278, "identifiant": 147298, "nomvoie": "RUE DES JONCH\u00c8RES", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Pin sylvestre", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 7, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 23552, "commune": "GENAY", "espece": "sylvestris", "numero": 12, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Pinus", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-11-27", "essence": "Prunus avium", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69278, "identifiant": 147300, "nomvoie": "RUE DES JONCH\u00c8RES", "circonference_cm": 70, "essencefrancais": "Merisier", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 8, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 23552, "commune": "GENAY", "espece": "avium", "numero": 14, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Prunus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-11-27", "essence": "Acer ginnala", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69278, "identifiant": 147301, "nomvoie": "RUE DES JONCH\u00c8RES", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Erable ginnala", "hauteurtotale_m": 5, "gid": 9, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 23552, "commune": "GENAY", "espece": "ginnala", "numero": 15, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-12-19", "essence": "Betula utilis", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69286, "identifiant": 148952, "nomvoie": "RUE DE L'ECOLE", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Bouleau", "hauteurtotale_m": 5, "gid": 10, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 34064, "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "espece": "utilis", "numero": 81, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Betula", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 16, "rayoncouronne_m": 8.0, "surfacecadre_m2": 0, "codeinsee": 69384, "identifiant": 84462, "nomvoie": "COURS D HERBOUVILLE", "circonference_cm": 187, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 25, "gid": 11, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27987, "commune": "LYON 4EME", "espece": "acerifolia", "numero": 24, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 6, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1994-03-17", "essence": "Acer platanoides", "diametrecouronne_m": 7, "rayoncouronne_m": 3.5, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69386, "identifiant": 70745, "nomvoie": "RUE BELLECOMBE", "circonference_cm": 53, "essencefrancais": "Erable plane", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 12, "anneeplantation": 1994, "variete": null, "codefuv": 28406, "commune": "LYON 6EME", "espece": "platanoides", "numero": 33, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Aesculus hippocastanum", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69382, "identifiant": 112901, "nomvoie": "PLACE ANTONIN PONCET", "circonference_cm": 89, "essencefrancais": "Marronnier d'Inde", "hauteurtotale_m": 12, "gid": 13, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27502, "commune": "LYON 2EME", "espece": "hippocastanum", "numero": 26, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Aesculus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Carpinus betulus", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69152, "identifiant": 115090, "nomvoie": "CHEMIN D YVOURS", "circonference_cm": 31, "essencefrancais": "Charme commun", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 14, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 11916, "commune": "PIERRE-BENITE", "espece": "betulus", "numero": 40, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Carpinus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1994-12-01", "essence": "Acer campestre", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69386, "identifiant": 110025, "nomvoie": "RUE MONTGOLFIER", "circonference_cm": 109, "essencefrancais": "Erable champ\u00eatre", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 15, "anneeplantation": 1994, "variete": null, "codefuv": 28458, "commune": "LYON 6EME", "espece": "campestre", "numero": 13, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Gleditsia triacanthos", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69044, "identifiant": 122016, "nomvoie": "PROMENADE DE LA GARE", "circonference_cm": 99, "essencefrancais": "Fevier d'Am\u00e9rique", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 16, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 33907, "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "espece": "triacanthos", "numero": 12, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Gleditsia", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1999-01-01", "essence": "Tilia euchlora", "diametrecouronne_m": 3, "rayoncouronne_m": 1.5, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69387, "identifiant": 108734, "nomvoie": "RUE GILBERT DRU", "circonference_cm": 28, "essencefrancais": "Tilleul de Crim\u00e9e", "hauteurtotale_m": 5, "gid": 17, "anneeplantation": 1999, "variete": null, "codefuv": 28641, "commune": "LYON 7EME", "espece": "euchlora", "numero": 8, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Tilia", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1994-01-01", "essence": "Acer", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69382, "identifiant": 97902, "nomvoie": "RUE PRESIDENT CARNOT", "circonference_cm": 48, "essencefrancais": "Erable", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 18, "anneeplantation": 1994, "variete": null, "codefuv": 27638, "commune": "LYON 2EME", "espece": null, "numero": 11, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 9, "rayoncouronne_m": 4.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69271, "identifiant": 92720, "nomvoie": "BOULEVARD CHARLES DE GAULLE", "circonference_cm": 99, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 10, "gid": 19, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 30018, "commune": "CHASSIEU", "espece": "acerifolia", "numero": 113, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Acer pseudoplatanus Atropurpureum", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69387, "identifiant": 107951, "nomvoie": "RUE CHEVREUL", "circonference_cm": 117, "essencefrancais": "Erable sycomore pourpre", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 20, "anneeplantation": null, "variete": "Atropurpureum", "codefuv": 28583, "commune": "LYON 7EME", "espece": "pseudoplatanus", "numero": 19, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Protections Basses", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1995-03-01", "essence": "Sophora japonica", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69275, "identifiant": 99231, "nomvoie": "AVENUE JEAN JAURES", "circonference_cm": 62, "essencefrancais": "Sophora du Japon", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 21, "anneeplantation": 1995, "variete": null, "codefuv": 22793, "commune": "DECINES-CHARPIEU", "espece": "japonica", "numero": 23, "localisation": "TPC ou rond point", "mobilierurbain": "Protections Basses", "genre": "Sophora", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1995-01-02", "essence": "Celtis australis", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69029, "identifiant": 99000, "nomvoie": "AVENUE GENERAL DE GAULLE", "circonference_cm": 66, "essencefrancais": "Micocoulier de Provence", "hauteurtotale_m": 8, "gid": 22, "anneeplantation": 1995, "variete": null, "codefuv": 32534, "commune": "BRON", "espece": "australis", "numero": 5, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69259, "identifiant": 95816, "nomvoie": "BOULEVARD DE JODINO", "circonference_cm": 98, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 15, "gid": 23, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 20245, "commune": "VENISSIEUX", "espece": "acerifolia", "numero": 66, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Quercus cerris", "diametrecouronne_m": 2, "rayoncouronne_m": 1.0, "surfacecadre_m2": 9, "codeinsee": 69387, "identifiant": 103813, "nomvoie": "AVENUE JEAN JAURES", "circonference_cm": 25, "essencefrancais": "Ch\u00eane chevelu", "hauteurtotale_m": 5, "gid": 24, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 28485, "commune": "LYON 7EME", "espece": "cerris", "numero": 234, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Quercus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69383, "identifiant": 96168, "nomvoie": "COURS DOCTEUR LONG", "circonference_cm": 199, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 22, "gid": 25, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27677, "commune": "LYON 3EME", "espece": "acerifolia", "numero": 34, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 10, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Rideau fa\u00e7ade (c\u00f4t\u00e9 riverain)", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Gleditsia triacanthos", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69282, "identifiant": 104593, "nomvoie": "RUE AMPERE", "circonference_cm": 108, "essencefrancais": "Fevier d'Am\u00e9rique", "hauteurtotale_m": 8, "gid": 26, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 24094, "commune": "MEYZIEU", "espece": "triacanthos", "numero": 6, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Gleditsia", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Souche", "diametrecouronne_m": 0, "rayoncouronne_m": 0.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69266, "identifiant": 134314, "nomvoie": "BOULEVARD NIELS BOHR", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Souche", "hauteurtotale_m": 0, "gid": 27, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 32503, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": null, "numero": 46, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Souche", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Sans arbre", "codegenre": 1}, {"dateplantation": "1999-03-15", "essence": "Acer platanoides", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69266, "identifiant": 130051, "nomvoie": "BOULEVARD DU 11 NOVEMBRE 1918", "circonference_cm": 50, "essencefrancais": "Erable plane", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 28, "anneeplantation": 1999, "variete": null, "codefuv": 21220, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "platanoides", "numero": 349, "localisation": "TPC ou rond point", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69266, "identifiant": 134350, "nomvoie": "BOULEVARD DU 11 NOVEMBRE 1918", "circonference_cm": 66, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 10, "gid": 29, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21220, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 327, "localisation": "TPC ou rond point", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Souche", "diametrecouronne_m": 0, "rayoncouronne_m": 0.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69382, "identifiant": 95534, "nomvoie": "QUAI DOCTEUR GAILLETON", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Souche", "hauteurtotale_m": 0, "gid": 9196, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27534, "commune": "LYON 2EME", "espece": null, "numero": 119, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Souche", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": null, "architecture": "Sans arbre", "codegenre": 1}, {"dateplantation": "2006-01-19", "essence": "Tilia cordata Glenleven", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69266, "identifiant": 133338, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA BATAILLE DE STALINGRAD", "circonference_cm": 51, "essencefrancais": "Tilleul \u00e0 petites feuilles", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 30, "anneeplantation": 2006, "variete": "Glenleven", "codefuv": 33910, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "cordata", "numero": 68, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Tilia", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2001-02-01", "essence": "Alnus cordata", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69266, "identifiant": 132113, "nomvoie": "AVENUE CONDORCET", "circonference_cm": 80, "essencefrancais": "Aulne de Corse / \u00e0 feuilles en coeur", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 31, "anneeplantation": 2001, "variete": null, "codefuv": 21203, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "cordata", "numero": 58, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Grille", "genre": "Alnus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 10, "rayoncouronne_m": 5.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69266, "identifiant": 132226, "nomvoie": "BOULEVARD DU 11 NOVEMBRE 1918", "circonference_cm": 77, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 16, "gid": 32, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21220, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 194, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-03-02", "essence": "Pinus sylvestris", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69072, "identifiant": 139075, "nomvoie": "CHEMIN DU MOULIN CARRON", "circonference_cm": 62, "essencefrancais": "Pin sylvestre", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 33, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 6135, "commune": "DARDILLY", "espece": "sylvestris", "numero": 76, "localisation": "TPC ou rond point", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Pinus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69256, "identifiant": 106864, "nomvoie": "AVENUE GRANDCLEMENT", "circonference_cm": 196, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 30, "gid": 34, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 19738, "commune": "VAULX-EN-VELIN", "espece": "acerifolia", "numero": 111, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2017-04-25", "essence": "Gleditsia triacanthos Inermis", "diametrecouronne_m": 2, "rayoncouronne_m": 1.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69266, "identifiant": 133665, "nomvoie": "AVENUE ANTOINE DE SAINT EXUPERY", "circonference_cm": 25, "essencefrancais": "Fevier Inerme", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 35, "anneeplantation": 2017, "variete": "Inermis", "codefuv": 21197, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "triacanthos", "numero": 143, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Gleditsia", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 13, "rayoncouronne_m": 6.5, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69266, "identifiant": 132887, "nomvoie": "RUE EDOUARD AYNARD", "circonference_cm": 150, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 19, "gid": 36, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21515, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 45, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2006-03-10", "essence": "Quercus rubra", "diametrecouronne_m": 7, "rayoncouronne_m": 3.5, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69100, "identifiant": 139396, "nomvoie": "CHEMIN DE PRESLES", "circonference_cm": 40, "essencefrancais": "Ch\u00eane rouge d'Am\u00e9rique", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 37, "anneeplantation": 2006, "variete": null, "codefuv": 8456, "commune": "IRIGNY", "espece": "rubra", "numero": 4, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Quercus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 13, "rayoncouronne_m": 6.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69273, "identifiant": 93779, "nomvoie": "RUE DU DAUPHINE", "circonference_cm": 162, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 15, "gid": 38, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 22572, "commune": "CORBAS", "espece": "acerifolia", "numero": 62, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69381, "identifiant": 101815, "nomvoie": "MONTEE DES CARMELITES", "circonference_cm": 185, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 22, "gid": 39, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27295, "commune": "LYON 1ER", "espece": "acerifolia", "numero": 4, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1992-12-15", "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 10, "rayoncouronne_m": 5.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69290, "identifiant": 105375, "nomvoie": "RUE JOSEPH MARIE JACQUARD", "circonference_cm": 107, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 11, "gid": 40, "anneeplantation": 1992, "variete": null, "codefuv": 32938, "commune": "SAINT-PRIEST", "espece": "acerifolia", "numero": 7, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2000-04-15", "essence": "Tilia cordata Greenspire", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69387, "identifiant": 108000, "nomvoie": "AVENUE BERTHELOT", "circonference_cm": 75, "essencefrancais": "Tilleul \u00e0 petites feuilles", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 41, "anneeplantation": 2000, "variete": "Greenspire", "codefuv": 28480, "commune": "LYON 7EME", "espece": "cordata", "numero": 205, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Grille", "genre": "Tilia", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 7, "rayoncouronne_m": 3.5, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69256, "identifiant": 102221, "nomvoie": "AVENUE ROGER SALENGRO", "circonference_cm": 124, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 42, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 19747, "commune": "VAULX-EN-VELIN", "espece": "acerifolia", "numero": 8, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Rideau 1 face c\u00f4t\u00e9 voirie ou 2 ou 3 faces", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Acer platanoides", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69385, "identifiant": 93055, "nomvoie": "PLACE DES MINIMES", "circonference_cm": 53, "essencefrancais": "Erable plane", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 43, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 28205, "commune": "LYON 5EME", "espece": "platanoides", "numero": 1, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Protections Basses", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 9, "rayoncouronne_m": 4.5, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69384, "identifiant": 103076, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA CROIX ROUSSE", "circonference_cm": 215, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 18, "gid": 44, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27982, "commune": "LYON 4EME", "espece": "acerifolia", "numero": 392, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 6, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Rideau fa\u00e7ade (c\u00f4t\u00e9 riverain)", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1998-03-15", "essence": "Quercus robur", "diametrecouronne_m": 9, "rayoncouronne_m": 4.5, "surfacecadre_m2": 6, "codeinsee": 69283, "identifiant": 103601, "nomvoie": "AVENUE AIMEE CHUZEL", "circonference_cm": 114, "essencefrancais": "Ch\u00eane p\u00e9doncul\u00e9", "hauteurtotale_m": 10, "gid": 45, "anneeplantation": 1998, "variete": null, "codefuv": 31748, "commune": "MIONS", "espece": "robur", "numero": 18, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Quercus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Carpinus betulus Fastigiata", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69384, "identifiant": 92750, "nomvoie": "RUE DELEUVRE", "circonference_cm": 81, "essencefrancais": "Charme commun fastigi\u00e9", "hauteurtotale_m": 11, "gid": 46, "anneeplantation": null, "variete": "Fastigiata", "codefuv": 28072, "commune": "LYON 4EME", "espece": "betulus", "numero": 11, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Protections Basses", "genre": "Carpinus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Rideau 1 face c\u00f4t\u00e9 voirie ou 2 ou 3 faces", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2001-01-01", "essence": "Tilia tomentosa Brabant", "diametrecouronne_m": 7, "rayoncouronne_m": 3.5, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69387, "identifiant": 104483, "nomvoie": "AVENUE TONY GARNIER", "circonference_cm": 54, "essencefrancais": "Tilleul argent\u00e9 Brabant", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 47, "anneeplantation": 2001, "variete": "Brabant", "codefuv": 28489, "commune": "LYON 7EME", "espece": "tomentosa", "numero": 223, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Grille", "genre": "Tilia", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 10, "rayoncouronne_m": 5.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69382, "identifiant": 95490, "nomvoie": "QUAI DOCTEUR GAILLETON", "circonference_cm": 107, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 16, "gid": 48, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27534, "commune": "LYON 2EME", "espece": "acerifolia", "numero": 63, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 18, "rayoncouronne_m": 9.0, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69387, "identifiant": 92702, "nomvoie": "BOULEVARD JULES CARTERET", "circonference_cm": 219, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 20, "gid": 49, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 31942, "commune": "LYON 7EME", "espece": "acerifolia", "numero": 22, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 8, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2000-12-01", "essence": "Fraxinus oxycarpa Raywood", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69290, "identifiant": 83519, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA PORTE DES ALPES", "circonference_cm": 51, "essencefrancais": "Fr\u00eane d'Australie", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 50, "anneeplantation": 2000, "variete": "Raywood", "codefuv": 34591, "commune": "SAINT-PRIEST", "espece": "oxycarpa", "numero": 259, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Fraxinus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1975-07-14", "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 20, "rayoncouronne_m": 10.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69387, "identifiant": 72790, "nomvoie": "MARCHE JEAN JAURES", "circonference_cm": 242, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 19, "gid": 51, "anneeplantation": 1975, "variete": null, "codefuv": 28517, "commune": "LYON 7EME", "espece": "acerifolia", "numero": 14, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 9, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 11, "rayoncouronne_m": 5.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69384, "identifiant": 69902, "nomvoie": "PLACE CAMILLE FLAMMARION", "circonference_cm": 165, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 20, "gid": 52, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 28019, "commune": "LYON 4EME", "espece": "acerifolia", "numero": 10, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2010-11-30", "essence": "Celtis australis", "diametrecouronne_m": 3, "rayoncouronne_m": 1.5, "surfacecadre_m2": 8, "codeinsee": 69283, "identifiant": 101472, "nomvoie": "RUE ALBERT FERRUS", "circonference_cm": 30, "essencefrancais": "Micocoulier de Provence", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 53, "anneeplantation": 2010, "variete": null, "codefuv": 24532, "commune": "MIONS", "espece": "australis", "numero": 19, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2003-03-11", "essence": "Celtis australis", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69282, "identifiant": 90991, "nomvoie": "RUE GUILLAUME APOLLINAIRE", "circonference_cm": 38, "essencefrancais": "Micocoulier de Provence", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 54, "anneeplantation": 2003, "variete": null, "codefuv": 24244, "commune": "MEYZIEU", "espece": "australis", "numero": 97, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 11, "rayoncouronne_m": 5.5, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69271, "identifiant": 107293, "nomvoie": "CHEMIN DU RAQUIN", "circonference_cm": 115, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 13, "gid": 55, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 22091, "commune": "CHASSIEU", "espece": "acerifolia", "numero": 96, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Cedrus atlantica Glauca", "diametrecouronne_m": 9, "rayoncouronne_m": 4.5, "surfacecadre_m2": 0, "codeinsee": 69388, "identifiant": 90145, "nomvoie": "BOULEVARD DES ETATS UNIS", "circonference_cm": 86, "essencefrancais": "C\u00e8dre de l'Atlas bleu", "hauteurtotale_m": 8, "gid": 56, "anneeplantation": null, "variete": "Glauca", "codefuv": 28718, "commune": "LYON 8EME", "espece": "atlantica", "numero": 55, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Cedrus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus", "diametrecouronne_m": 7, "rayoncouronne_m": 3.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69387, "identifiant": 247809, "nomvoie": "PARC SERGENT BLANDAN", "circonference_cm": 178, "essencefrancais": "Platane", "hauteurtotale_m": 15, "gid": 58468, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": null, "commune": "LYON 7EME", "espece": null, "numero": 116, "localisation": null, "mobilierurbain": null, "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": null, "architecture": null, "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": 12, "codeinsee": 69069, "identifiant": 117871, "nomvoie": "AVENUE EDOUARD MILLAUD", "circonference_cm": 165, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 19, "gid": 57, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 5795, "commune": "CRAPONNE", "espece": "acerifolia", "numero": 59, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2011-11-23", "essence": "Acer cappadocicum Rubrum", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69266, "identifiant": 130639, "nomvoie": "RUE DU 8 MAI 1945", "circonference_cm": 42, "essencefrancais": "Erable de Colchide rouge", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 58, "anneeplantation": 2011, "variete": "Rubrum", "codefuv": 21501, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "cappadocicum", "numero": 46, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Souche", "diametrecouronne_m": 0, "rayoncouronne_m": 0.0, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69266, "identifiant": 130761, "nomvoie": "AVENUE ANTOINE DUTRIEVOZ", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Souche", "hauteurtotale_m": 0, "gid": 59, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21196, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": null, "numero": 59, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Souche", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Sans arbre", "codegenre": 1}, {"dateplantation": null, "essence": "Souche", "diametrecouronne_m": 0, "rayoncouronne_m": 0.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69266, "identifiant": 130035, "nomvoie": "BOULEVARD NIELS BOHR", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Souche", "hauteurtotale_m": 0, "gid": 60, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 32503, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": null, "numero": 44, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Souche", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Sans arbre", "codegenre": 1}, {"dateplantation": null, "essence": "Celtis australis", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 6, "codeinsee": 69387, "identifiant": 109466, "nomvoie": "RUE PERE CHEVRIER", "circonference_cm": 172, "essencefrancais": "Micocoulier de Provence", "hauteurtotale_m": 19, "gid": 61, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 28679, "commune": "LYON 7EME", "espece": "australis", "numero": 14, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Rideau fa\u00e7ade (c\u00f4t\u00e9 riverain)", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1998-12-01", "essence": "Prunus avium Plena", "diametrecouronne_m": 10, "rayoncouronne_m": 5.0, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69388, "identifiant": 95224, "nomvoie": "PLACE BELLEVILLE", "circonference_cm": 120, "essencefrancais": "Merisier a fleurs doubles", "hauteurtotale_m": 8, "gid": 62, "anneeplantation": 1998, "variete": "Plena", "codefuv": 28766, "commune": "LYON 8EME", "espece": "avium", "numero": 11, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Prunus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69290, "identifiant": 101006, "nomvoie": "RUE DU LYONNAIS", "circonference_cm": 117, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 13, "gid": 63, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 26215, "commune": "SAINT-PRIEST", "espece": "acerifolia", "numero": 129, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Robinia pseudoacacia", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69266, "identifiant": 130512, "nomvoie": "BOULEVARD NIELS BOHR", "circonference_cm": 90, "essencefrancais": "Robinier faux acacia", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 64, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 32503, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "pseudoacacia", "numero": 206, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Robinia", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 10, "rayoncouronne_m": 5.0, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69266, "identifiant": 131008, "nomvoie": "BOULEVARD DU 11 NOVEMBRE 1918", "circonference_cm": 154, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 16, "gid": 65, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21220, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 455, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 6, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1995-03-01", "essence": "Acer platanoides", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69266, "identifiant": 133416, "nomvoie": "COURS TOLSTOI", "circonference_cm": 80, "essencefrancais": "Erable plane", "hauteurtotale_m": 15, "gid": 66, "anneeplantation": 1995, "variete": null, "codefuv": 21247, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "platanoides", "numero": 28, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 9, "rayoncouronne_m": 4.5, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69266, "identifiant": 129917, "nomvoie": "AVENUE ANTOINE DUTRIEVOZ", "circonference_cm": 172, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 22, "gid": 67, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21196, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 25, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 6, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1995-12-01", "essence": "Sophora japonica", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 20, "codeinsee": 69266, "identifiant": 133053, "nomvoie": "RUE PIERRE JOSEPH PROUDHON", "circonference_cm": 88, "essencefrancais": "Sophora du Japon", "hauteurtotale_m": 10, "gid": 68, "anneeplantation": 1995, "variete": null, "codefuv": 21632, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "japonica", "numero": 32, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Protections Basses", "genre": "Sophora", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69266, "identifiant": 129591, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA BATAILLE DE STALINGRAD", "circonference_cm": 155, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 18, "gid": 69, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 33910, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 17, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69266, "identifiant": 130603, "nomvoie": "AVENUE GALLINE", "circonference_cm": 187, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 21, "gid": 70, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21205, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 29, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2003-12-10", "essence": "Ulmus carpinifolia", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69290, "identifiant": 73131, "nomvoie": "RUE DU LYONNAIS", "circonference_cm": 58, "essencefrancais": "Orme champ\u00eatre", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 71, "anneeplantation": 2003, "variete": null, "codefuv": 26215, "commune": "SAINT-PRIEST", "espece": "carpinifolia", "numero": 321, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Ulmus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1994-01-01", "essence": "Pterocarya caucasica", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69386, "identifiant": 109053, "nomvoie": "PLACE EDGAR QUINET", "circonference_cm": 122, "essencefrancais": "Pterocaryer du Caucase", "hauteurtotale_m": 16, "gid": 72, "anneeplantation": 1994, "variete": null, "codefuv": 28377, "commune": "LYON 6EME", "espece": "caucasica", "numero": 65, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Pterocarya", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2000-03-15", "essence": "Prunus avium", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69286, "identifiant": 124194, "nomvoie": "PLACE BOILEAU", "circonference_cm": 64, "essencefrancais": "Merisier", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 73, "anneeplantation": 2000, "variete": null, "codefuv": 25168, "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "espece": "avium", "numero": 49, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Prunus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 13, "rayoncouronne_m": 6.5, "surfacecadre_m2": 5, "codeinsee": 69244, "identifiant": 121484, "nomvoie": "AVENUE DE LA REPUBLIQUE", "circonference_cm": 210, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 20, "gid": 74, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 18659, "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "espece": "acerifolia", "numero": 1, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Protections Basses", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69384, "identifiant": 108908, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA CROIX ROUSSE", "circonference_cm": 188, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 24, "gid": 75, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27982, "commune": "LYON 4EME", "espece": "acerifolia", "numero": 121, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 7, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Rideau fa\u00e7ade (c\u00f4t\u00e9 riverain)", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2002-04-15", "essence": "Celtis australis", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69204, "identifiant": 127346, "nomvoie": "ROUTE DE VOURLES", "circonference_cm": 30, "essencefrancais": "Micocoulier de Provence", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 76, "anneeplantation": 2002, "variete": null, "codefuv": 15793, "commune": "SAINT-GENIS-LAVAL", "espece": "australis", "numero": 251, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Aesculus hippocastanum", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69044, "identifiant": 122235, "nomvoie": "AVENUE LAMARTINE", "circonference_cm": 78, "essencefrancais": "Marronnier d'Inde", "hauteurtotale_m": 9, "gid": 77, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 3759, "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "espece": "hippocastanum", "numero": 45, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Aesculus", "hauteurfut_m": 4, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Rideau 1 face c\u00f4t\u00e9 voirie ou 2 ou 3 faces", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Emplacement libre", "diametrecouronne_m": 0, "rayoncouronne_m": 0.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69259, "identifiant": 112929, "nomvoie": "BOULEVARD DU DOCTEUR COBLOD", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Emplacement libre", "hauteurtotale_m": 0, "gid": 78, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 20248, "commune": "VENISSIEUX", "espece": null, "numero": 169, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Emplacement libre", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Sans arbre", "codegenre": 0}, {"dateplantation": "2020-11-24", "essence": "Prunus avium Plena", "diametrecouronne_m": 2, "rayoncouronne_m": 1.0, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69290, "identifiant": 113299, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA PORTE DES ALPES", "circonference_cm": 25, "essencefrancais": "Merisier a fleurs doubles", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 79, "anneeplantation": 2020, "variete": "Plena", "codefuv": 34591, "commune": "SAINT-PRIEST", "espece": "avium", "numero": 112, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Prunus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1999-03-01", "essence": "Carpinus betulus", "diametrecouronne_m": 6, "rayoncouronne_m": 3.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69388, "identifiant": 111432, "nomvoie": "RUE SAINT NESTOR", "circonference_cm": 60, "essencefrancais": "Charme commun", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 80, "anneeplantation": 1999, "variete": null, "codefuv": 28920, "commune": "LYON 8EME", "espece": "betulus", "numero": 34, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Carpinus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69040, "identifiant": 117923, "nomvoie": "RUE DES ROSIERISTES", "circonference_cm": 103, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 81, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 3410, "commune": "CHAMPAGNE-AU-MONT-D'OR", "espece": "acerifolia", "numero": 12, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2001-04-10", "essence": "Celtis australis", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69199, "identifiant": 98762, "nomvoie": "RUE EMILE ZOLA", "circonference_cm": 58, "essencefrancais": "Micocoulier de Provence", "hauteurtotale_m": 8, "gid": 82, "anneeplantation": 2001, "variete": null, "codefuv": 15217, "commune": "SAINT-FONS", "espece": "australis", "numero": 9, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1999-01-15", "essence": "Tilia tomentosa", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69259, "identifiant": 96140, "nomvoie": "RUE ETHEL ET JULIUS ROSENBERG", "circonference_cm": 159, "essencefrancais": "Tilleul argent\u00e9", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 83, "anneeplantation": 1999, "variete": null, "codefuv": 20408, "commune": "VENISSIEUX", "espece": "tomentosa", "numero": 151, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Tilia", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2014-11-14", "essence": "Fraxinus oxycarpa Raywood", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69034, "identifiant": 129556, "nomvoie": "RUE FRANCOIS PEISSEL", "circonference_cm": 35, "essencefrancais": "Fr\u00eane d'Australie", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 84, "anneeplantation": 2014, "variete": "Raywood", "codefuv": 2974, "commune": "CALUIRE-ET-CUIRE", "espece": "oxycarpa", "numero": 76, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Fraxinus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 10, "rayoncouronne_m": 5.0, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69266, "identifiant": 131583, "nomvoie": "RUE ALFRED DE MUSSET", "circonference_cm": 115, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 14, "gid": 85, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 21361, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 54, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2012-04-02", "essence": "Acer freemanii Autumn Blaze", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": 4, "codeinsee": 69266, "identifiant": 134687, "nomvoie": "AVENUE DE BEL AIR", "circonference_cm": 60, "essencefrancais": "Erable hybride rouge", "hauteurtotale_m": 8, "gid": 86, "anneeplantation": 2012, "variete": "Autumn Blaze", "codefuv": 21200, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "freemanii", "numero": 13, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Acer", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 11, "rayoncouronne_m": 5.5, "surfacecadre_m2": 2, "codeinsee": 69266, "identifiant": 131219, "nomvoie": "BOULEVARD DE LA BATAILLE DE STALINGRAD", "circonference_cm": 222, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 18, "gid": 87, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 33910, "commune": "VILLEURBANNE", "espece": "acerifolia", "numero": 9, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 11, "rayoncouronne_m": 5.5, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69273, "identifiant": 95728, "nomvoie": "CHEMIN DES BRUYERES", "circonference_cm": 112, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 15, "gid": 88, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 22410, "commune": "CORBAS", "espece": "acerifolia", "numero": 31, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2020-11-03", "essence": "Gleditsia triacanthos Skyline", "diametrecouronne_m": 2, "rayoncouronne_m": 1.0, "surfacecadre_m2": 6, "codeinsee": 69385, "identifiant": 78582, "nomvoie": "RUE DE LA GARENNE", "circonference_cm": 25, "essencefrancais": "Fevier Inerme Skyline", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 89, "anneeplantation": 2020, "variete": "Skyline", "codefuv": 28267, "commune": "LYON 5EME", "espece": "triacanthos", "numero": 1, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Gleditsia", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 14, "rayoncouronne_m": 7.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69381, "identifiant": 71970, "nomvoie": "QUAI SAINT VINCENT", "circonference_cm": 234, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 23, "gid": 90, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 27351, "commune": "LYON 1ER", "espece": "acerifolia", "numero": 31, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Emplacement libre", "diametrecouronne_m": 0, "rayoncouronne_m": 0.0, "surfacecadre_m2": 0, "codeinsee": 69387, "identifiant": 70080, "nomvoie": "PLACE JEAN JAURES", "circonference_cm": 0, "essencefrancais": "Emplacement libre", "hauteurtotale_m": 0, "gid": 91, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 28529, "commune": "LYON 7EME", "espece": null, "numero": 58, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Emplacement libre", "hauteurfut_m": 0, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Sans arbre", "codegenre": 0}, {"dateplantation": "1995-12-15", "essence": "Prunus padus", "diametrecouronne_m": 4, "rayoncouronne_m": 2.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69259, "identifiant": 99305, "nomvoie": "PLACE JULES GRANDCLEMENT", "circonference_cm": 29, "essencefrancais": "Cerisier \u00e0 grappes", "hauteurtotale_m": 5, "gid": 92, "anneeplantation": 1995, "variete": null, "codefuv": 20332, "commune": "VENISSIEUX", "espece": "padus", "numero": 87, "localisation": "Espace vert", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Prunus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Celtis occidentalis", "diametrecouronne_m": 9, "rayoncouronne_m": 4.5, "surfacecadre_m2": 3, "codeinsee": 69388, "identifiant": 101180, "nomvoie": "IMPASSE COLONEL LAMY", "circonference_cm": 87, "essencefrancais": "Micocoulier d'Am\u00e9rique", "hauteurtotale_m": 10, "gid": 93, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 28737, "commune": "LYON 8EME", "espece": "occidentalis", "numero": 9, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Celtis", "hauteurfut_m": 3, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "2016-11-21", "essence": "Prunus serrulata Kanzan", "diametrecouronne_m": 2, "rayoncouronne_m": 1.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69286, "identifiant": 123933, "nomvoie": "PLACE RENOIR", "circonference_cm": 25, "essencefrancais": "Cerisier \u00e0 fleurs kanzan", "hauteurtotale_m": 6, "gid": 94, "anneeplantation": 2016, "variete": "Kanzan", "codefuv": 25150, "commune": "RILLIEUX-LA-PAPE", "espece": "serrulata", "numero": 32, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Prunus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Mulch", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": "1994-03-05", "essence": "Fraxinus ornus", "diametrecouronne_m": 5, "rayoncouronne_m": 2.5, "surfacecadre_m2": 1, "codeinsee": 69143, "identifiant": 125012, "nomvoie": "RUE JACQUES", "circonference_cm": 51, "essencefrancais": "Fr\u00eane \u00e0 fleurs", "hauteurtotale_m": 7, "gid": 95, "anneeplantation": 1994, "variete": null, "codefuv": 11353, "commune": "NEUVILLE-SUR-SAONE", "espece": "ornus", "numero": 4, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Fraxinus", "hauteurfut_m": 2, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 12, "rayoncouronne_m": 6.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69202, "identifiant": 120702, "nomvoie": "AVENUE VALIOUD", "circonference_cm": 206, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 17, "gid": 96, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 15385, "commune": "SAINTE-FOY-LES-LYON", "espece": "acerifolia", "numero": 137, "localisation": "Lieu de stationnement", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 6, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale nue", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Gleditsia triacanthos", "diametrecouronne_m": 8, "rayoncouronne_m": 4.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69044, "identifiant": 122422, "nomvoie": "PROMENADE DE LA GARE", "circonference_cm": 70, "essencefrancais": "Fevier d'Am\u00e9rique", "hauteurtotale_m": 10, "gid": 97, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 33907, "commune": "CHARBONNIERES-LES-BAINS", "espece": "triacanthos", "numero": 33, "localisation": "Trottoir ou domaine pi\u00e9tonnier", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Gleditsia", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Autres rev\u00eatements", "architecture": "Libre", "codegenre": 2}, {"dateplantation": null, "essence": "Platanus acerifolia", "diametrecouronne_m": 16, "rayoncouronne_m": 8.0, "surfacecadre_m2": null, "codeinsee": 69244, "identifiant": 121787, "nomvoie": "AVENUE VICTOR HUGO", "circonference_cm": 292, "essencefrancais": "Platane \u00e0 feuilles d'\u00e9rable", "hauteurtotale_m": 26, "gid": 98, "anneeplantation": null, "variete": null, "codefuv": 18682, "commune": "TASSIN-LA-DEMI-LUNE", "espece": "acerifolia", "numero": 16, "localisation": "Terre plein lat\u00e9ral", "mobilierurbain": "Rien", "genre": "Platanus", "hauteurfut_m": 5, "naturerevetement": "Terre v\u00e9g\u00e9tale + v\u00e9g\u00e9tation", "architecture": "Pseudo-libre", "codegenre": 2}], "layer_name": "abr_arbres_alignement.abrarbre", "table_href": "https://download.data.grandlyon.com/ws/grandlyon/abr_arbres_alignement.abrarbre.json"}